185生得樣衰真係好慘

溝親女都俾人嫌棄
咁高出街都冇俾女望

165生得樣衰慘啲

165生得靚仔vs185生得樣衰
揀邊個

答案係2個都冇人揀

揀175靚仔

講真175真係夠曬 尤其是靚仔既話

你想做木村定姚明???

不用分那麼細

溝女同啲女講185即刻出曬水
見過真人然後就冇然後了

幾好呀 攬住個陣到心口 望唔到個樣

睇你醜成點 醜都有個限度

細眼鼻扁厚唇額高

冇人想攬我

細眼版禮賢會

邊撚個黎
出到黎自問斯文大方有禮 但啲女連掂都唔想掂到我

Google 禮賢會 高登
我唔係好想望多張相一張

同佢幾分相似

你真係好慘

基因問題

女仔都係考慮後代基因問題啫 唔係針對你

公平咩！公平咩！下！

ex 187樣衰 大把女

你以為你淨係衰樣衰？

留名學野